12號唔係罷工罷課 而係集體射波

罷工成日話無可能做到

咁射波無難度啦？

一早請左假

你唔返公司都運作到 咁罷工黎做咩

岩呀 個個唔做野 親愛的老細大人點賺錢
諗起老細都想喊

On9仔

吓

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

講真，星期三我唔會返工
無講大話

屌果日有人游擊式放road block
清完前面左右又放十
啲車轉唔到彎

轉撘地鐵 地鐵個個出口又有road block
唔係我唔想返呀預我兩點度啦

你老細自己唔撚識做呀

屌 現實係成個office得你唔返 其他同事心諗你jm9

推

射波放日假 不知幾爽

富士大廈會唔會罷工

我會帶領管理處一齊射波